正視聽：幫蘋果最有效既係直接課金

買報紙佢都係收三四成
課金先最有效率

Btw蘋果應該每日㨂幾篇報導free任睇
依家流傳度太低
外國大報、信報都係咁做

都唔一定。

大家炒起佢

一齊供股

咁就最環保

唔好話俾莊家殺哂
你知唔知咁搞有幾多手續費
搞幾耐

直接課金就得
買股票係投資/賭錢唔係做善事

你知唔知其實你喺度養緊港交所⋯都仲係落唔到壹傳媒個袋

你同#6兩隻五毛咁講就知咩事

訂閱啦

參考
你班on9黃絲唔好再買蘋果股票了.......

話你五毛係講你往績

講百次冇任何政治聯繫
屈完未

無錯

push.

Subscribe apple daily and next magazine

pls pin urgent ar
[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

推呀

各有各做囉

唔小心負皮，唯有幫手推post

推